屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post，文宣又冇，想點撚樣啊？

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

推一推

申請左不反對通知未

開個post 集中討論仲好

推

結論：樓主係和理非 想勇武唔好搞人 示威就可以了

傾好先

冇和理非cover 就咁勇武好危險。 同埋呢到就係開放大家傾

所以係和理非去配合勇武派既決定 並唔係和理非幫勇武派決定

今日星期二 做野時間其實唔夠三日
其他既光復行動都講緊用兩星期去做
被反對或者留難機會好大
我諗要盡快入紙

反警黑勾結

幫推

727唔洗部署，全港人都去

唔通話比人聽
我地幾點到去邊到
等人揾齊架生
等你到咩
係有心做咪鬼放上連登啦

我全日黑衣，帶口罩，夠膽就斬狗我

就係想佢地打到時上新閒，勇武又可以郁手

Pish

講得好